{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071505?place[place_type]=GID&place[gid]=1071505&place[latitude]=37.7672818571&place[longitude]=127.3967869639&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더스틸"
    },
    "text": "加平ノクス渓谷に位置するThe Stillペンションは、輸出入貨物コンテナを利用し、外部では特別な雰囲気を演出し、内部は高級シラカバでインテリアされています。 清潔さを最優先とするこのペンションは、自然にやさしい雰囲気を感じることができる場所です。 徒歩3分の距離には自然別谷という水遊びができる渓谷があり、車で10分の距離にはアチムゴヨ樹木園があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加予約の場合はご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあることをお知らせします。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴でも構いませんが、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 毀損や紛失時の施設物に対する責任は宿泊客にあり、魚や肉などの直火方式での調理、個人的な炊事道具の持ち込み、客室内での喫煙は禁止されています。 ゲストの便宜のために個別バーベキュー施設があり、費用は2人基準で20,000ウォンであり、追加時に1人当たり5,000ウォンの費用が追加されます。 ご利用時間やヒモの使用にも制限がある場合があります。 無線インターネットが利用可能で、フットサル場や小さなスーパーもあり、利便性に役立ちます。 緑水渓谷と周辺の観光地を楽しめる位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "The Stillペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "The Stillペンションは加平ノクス渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "The Stillペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "The Stillペンションは輸出入貨物コンテナを利用し、外部では特別な雰囲気を演出し、内部は高級シラカバでインテリアされています。"
        },
        {
            "question": "The Stillペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "The Stillペンションは清潔さを最優先とし、自然にやさしい雰囲気を感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "The Stillペンションの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "The Stillペンションの近くには徒歩3分の距離に自然別谷という水遊びができる渓谷があり、車で10分の距離にアチムゴヨ樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "The Stillペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "The Stillペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "The Stillペンションの予約で基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "The Stillペンションの予約で基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "The Stillペンションにはペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "The Stillペンションにはペットを連れて行っても構いませんが、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "The Stillペンションでは何を調理することができますか？",
            "answer": "The Stillペンションでは魚や肉などの直火方式での調理、個人的な炊事道具の持ち込み、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "The Stillペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "The Stillペンションには個別バーベキュー施設があり、費用は2人基準で20,000ウォンであり、追加時に1人当たり5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "The Stillペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "The Stillペンションの周辺にはフットサル場や小さなスーパーなどがあり、利便性に役立ちます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 685
    }
}